贏得太多益下巴打，每日出料!!

13/8 0200 圖盧兹 vs 蒙彼利埃 0/0.5 上盤

中

稍後出第二場

1100 洛杉磯銀河 vs 紐約城 讓球 (0) 下盤

Push

買左二千，全收